====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est là que l ' écono mique et le social se nouent en profondeur au politique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

